Nu, als je hebt gehaald dat bill of fare zoveel u wilt, overhandigen aan mij en ik zet hem recht voor je en zonder extra kosten.
En kijk hier; ik wil je vertellen aan de butler vertel het tweede beertje--ik denk dat zijn naam is Grooms--niet te morsen de gesmolten boter van mijn jas als hij lacht in mijn grappen.
Ik ben een arme jongeman, maar hebben slechts één dress-jas in de wereld en Grooms meer menselijk medeleven.
Oh!
Kom op, en laat de huishoudster afwerking dat ding; ze doen het veel beter dan je kunt.
